一個國安法，龍門、眾志、光榮仲有一堆連登仔做縮頭烏龜，笑撚死人咩

我係中共不知幾開心
未正式生效就帶哂頭盔鳩縮到咁
笑撚死人咩
仲話五大訴求缺一不可光復香港時代革命喎
少少野就怯到咁點成大事

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月9日自由之路學界人鏈放題

笑撚死人
未生效就鳩縮

有d野大家心照就得
你老母係雞唔洗寫上塊面度

“連登”係香港言論既最後一條防線，但好多連登仔開始陸續del post，即係代表咩？

下
佢地先醒喎
唔通做下個坐緊監班condom 咩

負評，blocked，上一頁

你咁把炮，不如你而家街度舉美國旗。
中共啲哩流氓國家，同佢鬥武咩，on9

賺咁多錢都驚做condom

Block 上一頁

波台點解咁多痴線佬

屌你真野唔好講出黎

樓主應該係明知路面有舊屎都會踩落去個d人

不嬲講真話
係有班柒頭總係覺得呢堆言論五毛

光榮好撚黃
咪分化
龍門就睇定d先

縮就預左佢地縮，估唔到縮得咁核突遮

少少事都怯到咁
陣間拎住支槍對住佢會點

全部淆哂底

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

「港版國安法」將在7.1凌晨起實施，張指最近收到死亡恐嚇，「有人話會搵國安搞我」，故為了自己生意旗下近200位員工的安全，今日亦會將冰室外的文宣清理，以免有敏感字眼觸犯《國安法》。他指未來仍會低調幫助有需要的人，希望香港人未來繼續憑良心光顧會幫助同路人的食肆店舖。

拉

推

班友都on99

有關係？

周蛇你同你cfu練左普通話未

on9 post都上到熱門
不推文啦屌

練好左

真野唔好講

楊格Ching
講左成年

五毛

又要縮 又想手足幫襯
食屎啦 唔係黃店 撚有人會食咩

玩膠就係5毛
咁高登全部都係5毛
一句極有可能就可以人格封殺

極有可能
即係唔係啦
屌未fact check就屈鳩人

好！你衝！拍片放上網
我支持你！

彭麗媛個蚑那臭閪窿就真係縮喇

波台啲人真係好黑人憎

樓主知唔知係連登屌泛民屌黃圈好危險？

你講呢句已經坐得監比人拉得

全部都係垃圾

都屌左成年
仲諗住呢排兒登好似正常返先出嚟屌

真係同你坐咩
走都好正常
佢地出曬名一定清算呢班先
全部50碌基本消費

請問多蒙特全隊空難(狗隻#60916)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

sad but true

黃色經濟圈 最後會變最大藍色經濟圈

（利申：粵港澳大灣區居民）

望望facebook同連登既五毛做緊咩
你就明白
無論係打殘體字定繁體字
佢地講既都係幸災樂禍 令你憤怒 從而滋生無力感

冷靜d 見到五毛唔岩聽當睇唔到就得

仲有登報賺咗幾千萬個幾個人

借個運動賺錢 有利益關係 梗係支持
而家兩間野都清緊出面嘅貼紙了

咁唔走 又留係香港 即係點

block

攬炒團隊
先頭屌過啦
又一堆負皮
根本係比錢人出去打卡
要做實事
就低調咁做

有啲嘢大家心照未得
好似樓主老母係雞咁都唔會周圍講架

根本成件運動係勢必推出國際，先唔講佢有冇cap水，佢個登報作用根本唔值，不過香港人以為自己真係好有錢，咪由佢

攬炒劇本最後梗係要收聲啦, 唔通好似之前咁大鳴大放, 俾外國睇畫面唔靚

睇唔出佢有乜人格可言
所以唔會有人格謀殺既價值

Block and back

以言入罪但口講不分化不割席

樓主傻9一名

波台狗真係活係第二個世界

呢隻都Block得